\begin{thebibliography}{56}
 
\bibitem{b1}
   Bellifemine F., Caire G., Greenwood D. 
  \emph{Developing Multi-Agent Systems with JADE}.
  John Wiey \& Sons Ltd.,
  2007.
  
\bibitem{b2}
   Witten I., Frank E., Hall. M 
  \emph{Data Mining. Practical Machine Learning Tools and Techniques}
  Morgan Kaufmann Publishers,
  2011.
  

\bibitem{b3}
  Larose D. 
  \emph{Metody i modele esploracji danych}
  PWN,
  2012.
  
\bibitem{b4}
  Larose D. 
  \emph{Odkrywanie wiedzy z danych}
  PWN,
  2012.
    
\bibitem{b5}
   Stefanowski J.
  \emph{Zaawansowana eksploracja danych}
  Politechnika Poznańska,
  2008.
  
  http://www.cs.put.poznan.pl/jstefanowski/aed/DMwstep.pdf  
 
\end{thebibliography}